裝咗VPN未？如果中共喺香港裝城牆就上唔到連登

如題
如果中共借蟈安法
逼全部網絡供應商禁止用戶連去連登IP
而你又無VPN
咁你就可以同連登講拜拜

P.S. 中共唔會Ban Google同Whatsapp，因為好多商業要用，但連登一定唔係商業用，中共真係好大機會會block咗連登

outline vpn連唔到ser

其實係咪24小時都長開vpn唔熄？

係

Ban VPN囉傻既都知

強制連登熄燈咪得, 再迫佢本人交datebase

VPN provider keep住轉ip，但連登唔會

連登server 喺外國

我都係

最新消息：HKGVPN已全線暫停運作，直至另行通知。在此感謝各位用戶呢段時間嘅使用，使HKGVPN進步，有緣再會。

我擔心連仔人身安全多啲

依加用住proton vpn先

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

temp email 大法

繼唔繼續每個月請佢哋飲 coffee 好

收到風連仔人在英屬處女群島

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

唔好睇得咁高

咁要買終身VPN